工聯會陸頌雄指差幾步香港獨立了

差三步香港獨立了

正呀，推到美國駐軍!!

你不如話香港引發第三次世界大戰啦

都唔撚用腦既

陸頌雄果然係支持香港獨立

滿足五大訴求點樣跳去解散政府及立法會

想當年工聯會

加油！

希望早日完成路線圖！

全球人類都會變得幸福！

行多三歩滿足 行完最好

大家要相信係work 唔好再講悔氣說話打亂軍心
香港人由六月一步一步行到呢步係唔容易 香港人加油

為最終目標努力！

揾人做鳩佢上WB
佢條撚樣係漢奸

香港獨立陸頌雄想做臨時大總統?

正喎

泡菜認為最終係咁：

仲爭3步

原來係同路人 怪錯佢了

已射thx

幫set roadmap

工聯會果然行得夠前

割地比香港,有地有人有錢

總路線！！！！

我希望滿州國同南詔國都可以復國

屌你仲有支5星旗係到既?

暴動KOL

工聯會大台

多謝提醒
香港人要加油

原本都無諗到咁遠
多謝提供路線圖

仲一早plan好有咩module, 驚住會漏

香港人最新日程表

美國獨霸天下問題係邊
衰得過共狗?
美國有second amendment 國民要反政府係好有威力
共狗要搞你 一D反抗之力都冇
寧做美國狗 不做中国人

寧做美國狗 不做中国人

要求唔高，到推翻執政黨就ok了

點解？你係中國人？

好同意，今日和理完，會做返勇武

成日話usa 點點點 你咪垃圾過人n 倍

人鏈其實原本作用是三小國反對 蘇德條約 獨立

而家 我哋算唔算直接挑戰緊中英聯合聲明

嘩 加多個時間表就完美

人地都話無效啦冇野好挑戰啦

工聯會班人點解學歷咁差

果然係暴徒初代目

你地班後生暴徒仔睇清楚啲啦～人地幾有計劃咁進行
作為菠蘿愛好者，全力支持工聯會推行香港獨立

你講出重點

多謝暴動始祖指點
一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

有啲都冇諗到咁遠喎

佢想幫手做冷氣軍師呀? 果然係來自暴動始祖組織

親美財團，官員？
親中就真

洋紫荊就快開花

江西陝廿蘇區

今時今日仲有人想復闢大清

將佢段野COPY 出黎，POST 去五毛PAGE度話收到港獨計劃

港獨之雄

滿州國有乜問題？

以色列亡國千年都會復國

舵主做咩將個計劃寫晒出黎

路線圖
原來佢就係幕後大佬

別高興 別以為叫始祖

呢個路線圖幾好, 佢唔講真係冇人知

大家做美國人唔好咩

係就好 美國多民族主義
做美國人都唔會差

幫佢宣傳下佢個plan

總路線

貼出來做乜

實燈㗎喎

未來人冇提過依幾個point ge

北泡都冇埋

港獨之父

內陸果堆一定窮撚過非洲

原來工聯會有清晰港獨路線圖
我哋都唔知個Plan係咁，原來工聯會係背後指揮者

係時候貼到一街都係喇

屌 原來兩個月就已經到咁最後幾步

連儂牆！

原來工聯會先係支持香港獨立嘅始祖
由1967一直到今日

美國最尾果點已經成功左啦

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

真心工聯會係咪要弱智先可以加入架？

希望跟到佢個時間表

前面漏左陳同佳

條步驟跳到

你個計劃真係...

j die me

多謝提供路線圖
港獨之父陸頌雄

明白晒! 陸議員明示香港就是壓垮中共最重要的一根稻草!!

真係有

不愧為暴動界始祖兼首席KOL

5大訴求完左做乜要無啦啦解散政府同立法會?
除非中共瘋狂釋法搞到爛晒架姐

身在曹營心在漢

大家要堅持! 香港獨立在望

死剩種

好想用返之前工聯會果套抗爭

打下飛機算啦，
打第三次世界大戰就有份。

澳門就算啦

零願比美國統治都不要中共強姦 仆街中國人

所以你話香港幾重要, 跟據陸生嘅計劃, 完全控制香港要成10個步驟, 跟住打大陸就輕鬆好多, 6個步驟就得, 最後再多2個步驟就稱霸到地球了, 所以唔怪得前2日彭斯已經宣佈成立宇宙軍.

睇完圖笑左
MK妹綠帽 => 美國統一天下

屌,係講緊最出名嘅中國八塊論呀

咁政府做乜仲唔回應？
係咪想搞獨立嘅係現屆政府呀？

幾時到下一步

我都係咁諗

有晒路線圖！

因為冇真普選，就唔會解散政府同立法會
而冇獨立，就唔會有得真普選，
所以香港獨立

廣獨

如果美國佬真係比你加入
全部人綠卡
你荒佢唔做美國人咩

原來佢係港獨大臺！！

中你老母講緊推翻執政黨同之前個d

正呀

真係要向暴動宗師請教下

港獨之父陸頌雄 設立時間表

世界統一國

你覆條友係 已完全封鎖該用户

梁振英—港獨之父
林鄭月娥—港獨之母

陸頒雄—港獨義父

陸頌雄原來係啲咁嘅人

原來大台就係工聯會
果然係暴動始祖

射左，好正

多謝工聯會

呢張又J等過份左少少

sir this way

如果上海獨立到 真係震撼

多謝陸議員提供港獨行程表!!

多謝雄哥鼓勵

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

獨立藍圖

解散政府及立法會？ 唔喺一直話喺一少部分人搞事咋咩？ 民建聯理應喺最大黨喔？

條線仲靚過我地諗嗰條

都末打柒你個冚家鏟

點獨立

玩9佢
拎呢張野黎做文宣

堅持下去

睇到扯左 扯到濕左

多謝工聯會比條路香港人

跟著黎走就冇錯😆

咁點解當年納粹失敗

甘容易？？ 大家就行多幾步啦

澳門應該不可能

連目標都比埋我地, 仲唔加油

港獨之父2.0

吓 我唔撚會投佢咖喎 佢每年都自動當選仆街

今朝返工係輕鐵聽到有個男人講電話話陸頌雄搵黑警搞佢,唔比佢出黎選議員
個男人表示就算死都會出黎選
利申:唔認得男人個樣,親耳聽到因為個男人講得好大聲,我講大話死全家

點解有個入左美國

原來係自己友

叫佢唔好返大陸，這罪名可株連九族

支持美國獨霸天下

係咪真架
我都想咁

我都想有咁易

有時間表，證明工聯會都支持獨立

工聯會來了我帶路

應該係工聯會獨霸天下

此人很危險
希望佢唔會比人滅聲

有咩出奇？正如陳同佳會諗到去台灣殺左個人會引發咁多問題出黎？

陸生個腦諗到咁長遠，有晒獨立藍圖，
算唔算思想上反動，意圖顛覆國家

整返個陳同佳戴綠帽
>殺人
>送中
>反送中
>解放軍
>美軍
>世界大戰
>光明會
>蜥蜴人

差小小

佢教我地點行呢條路！

多謝暴動祖先

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

This way , Sir !

Thx for 路線圖

幕後大台就係陸頌雄

5大其中一樣是真雙普選， 做到效果變相等於解散現在的政府同立會。

支持工聯會反共抗暴！
成立港九各界同胞反對港共迫害鬥爭委員會！
組織學生投入戰鬥！

係獨立前 少左一步
就係大陸一撚定咬撚住唔放口

呢條友真係FF之鬼

幫佢print出嚟整文宣

陸頌雄係港毒分子？

咁又係真架喎

大家頂住

係就快

挑起社會不滿

即係林鄭！
原來柒婆真係港獨份子

大家加油
就快脫離地獄

頂 依份計劃好正 幾時真正實行到

收到指示

保皇黨洗唔洗咁冇自信啊
可能贏到呢

蜥蜴基佬要征服呢個世界

Push

咪撚成日將陳同佳擺到咁重要啦

一個香港可以令到全中國騷亂? 你係咪覺得偉大嘅中国人咁易被煽動到

漏左最重要既最後美國發明高達，殖民各大宇宙星球

毛主席當年話要分裂中國成27添啦

...中國呢？也覺醒了（除開政客官僚，軍閥）。九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不覺醒，知道全國的總建設在一個期內完全無望，最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」』二十二行省，三特區，兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。

無話過佢重要不過蝴蝶效應係咁

工聯會鼓吹獨立，仲反對一黨專政

工聯會9UP
↓
香港獨立了

已經獨立了

原來下一步係要解散政府

係就好

教晒路

多謝工聯會，推到上北京都知係邊個策劃港獨及利用外國勢力

個藍圖美好到我以為陸頌雄想競逐第一屆香港總統

香港國師陸頌雄

放哂水都唔識跟 同世界盃唔識買中國對家有咩分別

多謝陸頌雄指點

烏托邦
多謝工賊會教路 前輩果然唔同啲

正呀,估唔到條MK仔殺左條女可以引起第三世界大戰
再加美國獨霸全球

幾時到宇宙大爆炸?

支持

屌呢條友真係好on9
天恆既朋友求下你地今年區議會一定要整走呢件垃圾

今年有人爭

係咪肥仔？

當文宣周街貼
加多句 還差三步 香港加油

肥,但感覺係啊叔黎

其實「扶植受美國控制領導人」同「美國獨霸天下」乜唔係已經達成左？

美國駐軍
諗起都扯
成支艦隊係香港

原來仲差三步
不愧67暴動搞手

最頂（第一項）乜唔係借綠帽凶殺案引起逃犯條例

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

陸生令我有希望

工聯會做野唔使我地教
人地玩暴動我地都未出世

我地有目標了

美軍來了你註守

瞓撚醒未

一位mk仔引發ww3

中國分裂，對地球、全體人類都是好事

好希望張圖成真

真。軍師

其實美國獨霸天下有咩問題
自稱愛国愛黨嘅中国人咪又係用腳投票做美國人

我覺得五大訴求成功後，應該唔會發生後面事情反而五大訴求失敗才會跳到下面的steps

諗起都開心

其實佢係咪臥底黎

其實要多謝楊生去美國自首

佢係唔係教緊香港人點樣獨立建國

多謝比plan, HK gogogo

67 暴動

幕後大台做乜咁快曝露

工聯會：學野啦細路！阿叔出黎放炸彈你阿嫲都未出世呀！

跟住做唔駛煩下一步

大佬出左聲, 我地頂硬上啦!

承佢貴言la

所以答案係李斯！

希望佢解一解話

一頂綠帽引發既WWIII

呢個先係完成版

原來係自己人 一直怪錯佢 做埋特首啦 咪撚再做天恆區議員啦